Ученик

* Добавьте квадратную картинку на вьюху вашего контроллера
* Если хотите, можете сделать ее анимированной

Студент

* По тачу анимационно передвигайте картинку со ее позиции в позицию тача 
* Если я вдруг делаю тач во время анимации, то картинка должна двигаться в новую точку без рывка (как будто она едет себе и все)

Мастер

* Если я делаю свайп вправо, то давайте картинке анимацию поворота по часовой стрелке
* То же самое для свайпа влево, только анимация должна быть против часовой (не забудьте остановить предыдущее кручение)
* По двойному тапу двух пальцев останавливайте анимацию

Супермен

* Добавьте возможность зумить и отдалять картинку используя пинч
* Добавьте возможность поворачивать картинку используя ротейшн